Pokemon go 做任務加朋友

要做任務 如果可以就加我

3877 1605 0352

做你老母任務呀 仲打機

感謝所有加我的人 任務已完成 要加的隨便加

2945 3335 6589
紅隊

8293 3261 7858

紅

長期互送禮物

8044 0391 1053
藍
歡迎互送禮物

0310 5936 6164

新手仔，一齊玩

4244 5988 5749
藍
長期狂送

0190 1489 1420

紅